聽電話果陣第一句講 講野 嘅人係咩心態？

好型？

識人係咁 好冇禮貌

i am fine thank and you?

點？